星期五 1900-2100 民意不可欺 為香港企硬 集會 立法會外添美道

星期五 1900-2100
民意不可欺 為香港企硬 集會
立法會外添美道

日期：2019 年5月10日
時間：夜晚 8:00 – 9:30
地點：立法會外添美道

企出黎！
為民主派議員打氣！為香港打氣！

放工好攰 不了

星期六去唔到嘅， 星期五去

星期五去唔到嘅， 星期六去

星期五 星期六都去到嘅， 兩日都去。

星期六去唔到嘅， 星期五去

星期五去唔到嘅， 星期六去

星期五 星期六都去到嘅， 兩日都去。

民陣話星期六早上八點 立法會煲底會ready

係咪可以通宵

收到

反修例唔代表幫泛民打氣喎

如有信心令立法會議員因為咁去咗飲茶，食飯，第二朝返唔到嚟開會...

時間打錯咗， 下邊先啱

星期五 2000-2130 民意不可欺 為香港企硬 集會 立法會外添美道

屌你個生愛滋老母，不了

集氣 推

五毛淡友唔好講咁多廢話 留返啖氣送中過咗嗌救命啦